[TG/telegram新谷] 90後 夢想廢青谷

新開telegram谷
吹水閒聊識朋友 扮工返學四圍遊
日頭有冗員陪你hea 天黑有夜鬼唔瞓覺

目標係男女都有 不定期大小群聚活動
歡迎光臨 快啲黎啦屌👈👈👈

你鐘意填表或者留下TG都得

1日內會有人聯絡你

push 今晚開谷

今晚開？form已填